我沒有六尺高

我卻有六吋粗
努力也能填補妳的陰道